Een stuk papier werd gevonden op de tafel vanmorgen--(dropt, we veronderstellen, door een sprookje)--bevattende een zeer mooie schertsvertoning, en we hebben zojuist gekopieerd ."
Ze lezen het aan hem, net zoals hij graag nog wat lezen, langzaam en duidelijk, en twee of drie keer, met uitleg van elk onderdeel als ze ging verder en hij was erg blij, en zoals ze had verwacht, vooral door met de gratis sluiting.
"Aye, dat is allemaal heel gewoon, maar dat is heel goed gezegd.
Zeer juist.
'Vrouw, mooie vrouw.'
